買口罩排隊有咩想同政府講? 市民: 叫佢地食屎啦

【武漢肺炎】野蠻大媽買唔到口罩圍阿布泰 過百街坊聲援救老細

「阿布泰」創辦人林景楠表示，今次售賣的口罩在短短兩小時內售罄，有街坊抱怨排隊多個小時仍未能成功購買口罩，感到鼓譟，隨即包圍分店。林景楠指該批不滿的街坊均覺得，為何阿布泰優先售賣口罩予醫護人員及紀律部隊，「我避免咗有任何衝突，咁我都留咗喺舖頭入面，過咗一陣，其他市民過到嚟講解咗，呼籲佢哋離開，咁最後我就安全地離開」。林景楠續指，阿布泰所出售的口罩大部份泰國製造，但現時仍未有實際數字，所以未知今日共出售多少個口罩，「縱使嚟緊再返貨，但香港有700萬人口，返幾多口罩都唔能夠足以應付，畀到700萬人去使用，因為使用量太大，而且每日都要更換口罩，咁多個商家暫時都滿足唔到」。對於政府聲稱稍後會增加貨源，他語氣平淡表示：「加油，希望政府可以做得到」，然後又指全面封鎖邊境關口，避免疫症在香港爆發才是最根本的解決方法。

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

先售賣口罩予醫護人員及紀律部隊，應該有講明唔包黑警？

吊鳩林鄭個仆街政府

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人